{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 사랑채 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻しやキャンセルができせ、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室が不可して、この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや払い戻しができません。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。ジェヒュジョム事情で客室情報が随時変更されられており、これによる不利益についても、当社は責任を負わないです。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、基準人数超過には1当たり30,000ウォンを現場で払わなければなりません。入室利用時のバーベキューを貸与することができ、周辺には英語とスペイン語で案内するサービスも提供されます。駐車は近くの路上駐車場、道路駐車および路上駐車場で無料で利用可能であり、荷物の保管も可能です。また、ワイファイも提供され、その他の部隊施設ではバーベキュー場、庭の、精子があります。周辺の名所としては海水風呂、ドルモリ海水浴場、ピンクミュルリ、自然生態公園、上海臨時政府庁舎などがおり、周辺飲食店では主砲水産うなぎ焼き、長安食堂、キッチン205を推薦します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って当日予約は払い戻しやキャンセルができます。ただし、チェックインは22:00までです。"
        },
        {
            "question": "22:00以降は入室できますか？",
            "answer": "22:00以降は入室が不可です。この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって入室拒否される場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、追加料金が現場で発生し、1人当たり30,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "入室利用時のバーベキューを貸与することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては海水風呂、ドルモリ海水浴場、ピンクミュルリ、自然生態公園、上海臨時政府庁舎などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺飲食店では主砲水産うなぎ焼き、長安食堂、キッチン205を推薦します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 483
    }
}